【2021年】【0121 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

強制檢測大廈名單監察
[今日又疑似有錯] 210120 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯 [附: 社區強制檢測]

大

hi

Hi

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Mandy請停止洗版

基本料：
※截至尋日午夜12點 有9797宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計9798宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0120 0000 確診個案：8888 → 9797 (+909)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

上榜屋邨/住所 (599A)
*2009年豬流感爆發後首次引用
*0115 衞生署向油麻地新填地街20、22、24及26號發出隔離令，除衞生主任外的任何人不得在未獲書面准許下進入或離開受隔離的地方

隔離令仍然生效：
新填地街20、22、24、26號

上榜屋邨/住所 (599J)
*1229 政府宣佈如一棟樓有兩個單位有源頭不明確診個案，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
上海街184-186號
上海街170-174號恒褔大廈
新填地街16-18號
炮台街28-34號寶倫大廈
廟街230-236號韶興大廈
廣東道542-544號
廟街161-163號
油尖旺文蔚街 25-47 號文耀樓
油尖旺砵蘭街 33C 號/窩打老道 5-7 號兄弟大樓
觀塘牛頭角道 189 號牛頭角上邨常康樓
鰂魚涌康安街 14-16 號康怡花園 N1 座
油尖旺廣東道 509-511 號
油尖旺廣東道 571-573 號
油尖旺寧波街 27-31 號
油尖旺上海街 125-127 號福成樓
油尖旺上海街 131-133 號
油尖旺上海街 137-139 號海豐大廈
油尖旺新填地街 10-14 號新利大廈
深水埗汝州街 223 號/北河街 92-94 號
擴大強制檢測範圍

邊個呀

有冇記者問下點解文耀樓全部前中後座都要做?

[今日又疑似有錯] 210120 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯 [附: 社區強制檢測]

Mandy應該好憎肥佬爆自己個名

哦…
原來你係mandy

唔係小區，係社區
每帖一提

2021年1月20日00:00:00至23:59:59，多70宗確診個案

70

消息人士 fake news

又話超過70宗

睇定D，可能樓主又計錯

16 unlinked

升吖

7imported
47linked
16unlinked

少左

31油尖旺

初步呢屌佢個閪

低返好多unlinked

7宗輸入
63宗本地 (47宗本地有關連個案 16宗源頭不明)

冇事喇冇事喇

係社區/區域

邊個講小區我屌定佢老母先

回落

Unlinked回落了

係咪又未計油麻地深水埗

小佢老母區 依家港共成日乘機用大陸字眼 我屌佢老母

油麻地油麻地油麻地油麻地油麻地油麻地油麻地

初步

開番餐廳！！！開gym

強檢係未到尾聲
所以unlinked就急跌？

張竹君好似都冇乜講小區
除咗記者用小區問就原文答

老貓回復正常

3幢大廈要撩
安蔭邨德蔭樓
麗港城 第5座
旺角富榮花園2座

社區呀~~~

599J罰撩鼻哥
－石蔭安蔭邨德蔭樓 3+1+3
－觀塘麗港城5座 4+1
－旺角富榮花園2座 1+3+1

冇事啦新年快樂

咁少
疫情已完

其實咁樣落去，又係loop 一年

係咪又一咋油尖旺

記者又on99 知唔撚知係大陸先會講小區 我小佢老母咩

－油麻地吳松街121號
－油麻地渡船街7－10號

真正回落，冇事了！應該趕得切過年前重開晚市堂食、健身室！

70
9799-9868
38男32女 2個月-83歲
20臨檢（11油麻地）

7輸入（尼泊爾、3杜拜、馬拉、2印尼姐姐第12日）

16冇源頭
47相關

31油尖旺（14佐敦強檢大廈）

大廈罰停賽
安蔭邨德蔭樓（3單位唔同層唔同方向，3，1，3，之前已有1單位）
麗港城5座（唔同層唔同向，1單位4個）
富榮花園2座（3單位，之前2單位有源頭，有2單位同方向，唔同層數，4，1）

油麻地初步（一單位）
吳松街121號
渡船街7-10號

1初步老人院
炮台街常安大廈2樓（小型）

老人院case
－炮台街常安大廈2F resident no symptoms

老人院 80男 可行可走

唔係成日戴罩
21住客同6員工坐14日

21resident 6staff罰停賽

常安護老中心

94 reported case

呈報94

竹君：阿伯行得郁得

初步呢

又可以好似深水埗個啊伯咁

回落了, 又可以去打邊爐

HA：尋日早上9時至今早9時多94宗呈報個案

又唔戴
齊齊罰監14日
真多L謝哂

39人出院

可行可走 跑唔跑得？

37critical
30serious

94呈報
1離世 總共163
39留院 8903
695留醫 37危殆 30嚴重 628穩定
1224床 64.1%
676房 71.7%

37人危殆
30人嚴重

下個禮拜要檢疫果D就要孤令令過年了

初步？

NDH
4護士密切接觸

1屯醫1伊記密接 食過飯
伊記個位初步

伊記普通科病房 有架餐

北區醫院close contact
QEH（prelim） TMH 食個飯

今年過年肯定好靜

一撚定係屋企打麻雀

一個傳俾成個醫管局

初步似乎都唔少

屋企好熱鬧

0119 0120 食過早餐
伊記5護士1文員坐14日

屯醫 0115放假 Admin（唔係前面個個）初步

瑪記初步 0116坐緊14日 0118唔舒服 0120確診 早前家人確診

同事食過飯 半個鐘 坐14日

仲係持續升勢

PMH prelim
屋企人confirmed
0116 有同staff食過飯→收invoice罰停賽
0118 symptoms test－－
0120 prelim

CCTVB死全家

擺幾枱雀
我估屋企附近周圍都有麻雀聲

唔係屋企打麻將有咩做姐仲要4日假

會唔會又有記者問醫護點解唔做好榜樣

茶茶

胸胸

冇出老人院

TVB女記者連把聲都好乞人憎

你同事唔同我say hi好串

所以要日提，同埋夜提

係咪之前上報個個
好熟

94宗呈報個案 咁多?

又回落 完左lu

點呀Mandy

係
喺立法會走都走唔切
衝入保安室避其他記者嗰個

章詠欣

譚仔

閪01二連死全家

佢把聲化左灰都認得

相信政府，回落了

應該係之前問親樓豬野都冇禮貌嗰個

who

有初步

又支那01

諗緊油麻地會唔會再擴大檢測範圍

地山都係想問

祝佢以後講野都咬親條脷

01記者: 雞因測試

署長話好大機會開番
因為已經搵晒大量源頭

2021年1月20日00:00:00至23:59:59，多70宗確診個案

7imported
47linked
16unlinked
>40prelim

請問乜嘢係粗暴確診？

超過40宗初步確診

40
16臨檢（11油麻地）

噢 回落了

16 臨時
11 油麻地

格硬屈你中咗招，冇病都當有病

初步得40 無事了

快啲升返轉頭

都話今個星期內會落返30-40

我地要吃飯 但日日都30-40單
下星期又可以加多7日

01

富榮花園 隔幾層

得40pre 第四波已完 驚西咩

不過就肯定要用安心上路

覆post 5秒內收負皮 邊個跟到咁貼

承你貴言！

NDH
內科拮緊喉嚨 全陰性
環境陰性

你唔是想快啲開返尖咩

冇事了

可以拜年

Bot

岩

但應該比上年旺返少少，上年農曆年初起疫情，大家都比較緊張，經歷一年，心態上都有改變..

香港已經輸咗

加油呀
新年後想開返gym 食到飯

呀君㩒緊電腦個陣Linda幫手抄notes好合作

喂
常安係1case冚樓剷喎

呢排唔見劉醫生

話唔定某磚家9up都中

點解唔主動講prelim，次次都要追問

SAVEHK表示we are save! 繼續飯聚，繼續跳舞!

梗係要開啦 最好呢一隻病菌淨係殺廢佬 大家健身操肌肉就係要為將來建立強大民族做好準備

班美容一定會逼佢自己員工同客做到足

博再有下一波唔會停佢地

穩步上揚

個兩條線

醫管局呈報94 搞乜嘢咁大分別

單位共用污水喉一定走唔甩

除口罩跳佢老母

呈報唔等於一定中獎

Linda Yu戴住口罩真係可以一戰

呢排條陰叉出黎好過引

9614 49男 金海大廈（污水陽性）
去個到做乜

搵女中醫

手機約炮搞基

你個名

好難揀

開番尖姐係無wfh

有wfh 就無得做尖

邊個署長？

鄭月娥

醫生定姑娘

好撚兩難
點揀好

都會照停嫁啦 你咪絕食囉

第五波已完
政府有功

開返尖人人有得益
wfh唔係人人走

我要做尖

況且佢哋都冇勇氣強行開門做生意

睇到新聞話深圳灣入廣東會被送到東莞隔離

一間gym 有人確診，全部拉撚哂去驗

啲酒店發到

問英國轉機返香港是咪漏洞問得幾好

杜拜轉機返香港要係杜拜住一個月

Dubai住咗1個月咁富貴

連仔乜emoji都有就係冇扔錢emoji

捉你去竹篙灣

過冷河

樓豬

又要打丁

我唔是磚家

唔識整

屯醫 復康病房
伊記 0120 內科

富榮花園行去深水埗做
但係兩邊都好危險

Hiiiiiiiii

竹君每日金句：我唔係呢方面既專家

Mc um乜春
唸經咩

德蔭第一宗 0105發病
第二宗 0114（有相關）

安蔭邨德蔭樓
－0105
－0114（other linked）
－0109，0115，0119

第三四宗 0115 / 0119 發病 冇源頭 可能同第一二有關

9854 NDH

北區醫院 #9854
屯門醫院 #9868 unlinked

TMH 兩位護士唔同病房

0120 屯醫護士 北區個朋友

最後返工日

常安大廈已經罰咗撩鼻哥（0118－0120）

美容係咪今日絕食?

碧街15-27A 琴日入6球

琴日個案係之前確診嘅屋企人

佢肯定有上連登

即係撥返正個前海

Hi Linda

點整 唔要copy

唔食晚餐

被劏個啲單位

樓豬：客酸測試

No Sara no watch牙

契仔壓軸

簡～單嘅補問

佢點會唔知

最後最後一條

咁多記者問常安大廈

沿

因為你講得唔清楚

富榮花園係唔係有一座要強檢???

第2座

常安大廈googlemap睇入口唔似3無喎
隔離幢順利樓先似

yes
2座

THANKS BRO

凖備花市群祖

做咩咁遲

去咗學校拉把

GYM宜家唔聽話咩
你唔係花農就冇得開啦總之

數字回落，冇事了

奶媽

新年可以放心家庭/朋友聚會！

ee

邊夠人大堆頭，777都開名讚佢地

健身果班都冇人應承14日自動自覺驗，同強逼人安心上路

阿中

遲咗

遲咗好多

錯啦
係今晚8點絕食到聽日下晝1點

又潛水

16,8斷食

要開會

其實如果同當年沙士比較好有趣

當年股市跌到8000幾點，樓市跌到九成半按揭都仲要求人買，失業率去到8.3%，三個月死咗299人

但今次，股市升到三萬點，樓市微跌唔覺好大崩盤，失業率去到6.6%，經歷一年死嘅人少過二百

係咪經濟打擊的確有限？經濟規模大咗？

當年藍籌係銀行地產股，疫情對呢啲行業打擊最大，自然雪崩咁跌

今日藍籌一堆新經濟股中資股，疫情對佢哋冇影響仲可能有得益，咁股市自然跟住升

睇下呢段時間大升市龍頭qq美團阿里巴巴小米吉利邊隻受疫情影響到

美團食正條水啦

疫苗又話就出，啲人又覺得拜登對支那友善啲，乜柒都炒咗先啦美團直頭過晒火

今日CCTVB六點半新聞個編排都痴撚線
第一節報美國總統就職相關新聞
廣告之後第二節至開始講本港疫情

今日70宗都冇哂豬氣

40初步 己完

今日嘅本港多負面新聞
所以CCTVB六點半新聞排喺最尾一節先繼續講本港新聞

抗疫抑鬱 失業率 通縮

返黎啦

現實同負面既野唔播
剩唱好唱紅
有線就落佐敦訪問的鋪同大南街咖啡鋪
大南街水靜河飛

Now新聞都係咁編排

雪雪聲

除非本地個案一日爆升幾百一千單，唔係都一定係美國總統就職先啦

衞生防護中心調查新增70宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至一月二十一日零時零分，中心正調查70宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計9 868宗（包括9 867宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中七宗為輸入個案。

過去十四天（一月七日至二十日）累計新增723宗個案，包括687宗本地個案（其中250宗源頭不明）。

油尖旺一枝獨秀

樓豬個頭愈來愈菇

股市30000點
點忽差

餐餐大魚大肉緊

777心諗：金融地產好就得啦 話之疫情爆到年尾成個2021維持二人限聚六點後禁堂食失業率上到20%

中中搏盡

Mandy 姐

no

ssp好快追上

舊區+劏戶大決鬥

恆指有一半成份股都係支那嘢嚟，打下飛機就得
堆支那股根本同香港實體經濟係0關係

building list 已更新！！！

#9698
0116 東區 香港東隅

#9711
0118 中西區 中信大廈 有馬日本料理

#9727
0119 東區 科滙中心

#9732, 9850
0120 油尖旺 金華大廈地下

#9734
0118 荃灣 綠楊新邨Ｒ座

#9749
0119 油尖旺 太子 ~ 藍馬之城

#9750
0118 油尖旺 寶靈商業中心

#9751
0119 油尖旺 港鐵油麻地站

#9758
0119 東區 銀河廣場

#9759
0119 油尖旺 漢宜大廈 Hello India Restaurant & Bar

#9762
0118 油尖旺 新填地街 199 號

#9764
0119 油尖旺 晏架街垃圾收集站

#9790
0117 油尖旺 奧海城 2 期 金滿庭
0118 中西區 蘇杭街 105 號 鮨政
0118 中西區 信德中心西座

#9803
0117 油尖旺 富利來商業大廈地下

#9813, 9817
0117 元朗 怡豐花園 日本料理嘉兵衛

#9826
0113 沙田 景峰閣

#9829
0118 油尖旺 國際廣場 彩薈軒
0119 觀塘 啓田商場 和味餐室
0119 九龍城 黃埔新邨樂華樓

#9831
0117 觀塘 麗港城商場 豪宴海鮮酒家

#9842
0118 荃灣 南豐中心
0119 葵青 安蔭商場

#9843
0117 葵青 安蔭商場 君逸軒酒家
0118 荃灣 南豐中心

#9850
0116 油尖旺 彌敦道 594-596 號 紅茶

#9854
0118 屯門 華都商場 雲南小鍋米線

#9855
0115 元朗 嘉湖 1 期
0118 離島 香港國際機場一號客運大樓

#9860
0117 深水埗 匯璽
0118 油尖旺 現時點 好彩大酒樓

#9866
0119 沙田 新城市廣場 3 期 唐宮小聚

#9867
0120 元朗 上村 12A 號 恩記茶餐廳
0120 元朗 錦田公路 642 號
0120 元朗 青山道 281 號地下

個記者會一週年未？

國勇跟進假陰性過案
係未表示想變種或已變種

其實金融點樣先會仆街？

團年飯群組

#9751
0119 油尖旺 港鐵油麻地站
咁誠實嘅

香港金融市場制度比較健全保守
08/09金融海嘯+雷曼咁大鑊
銀行都只係cut下分行cut下bonus
一年唔夠已經冇事
今時今日香港金融俾支那人滲透
支那人掌權，將支那做事風氣帶入黎
另外大幅借貸俾支企
所以要金融仆街
第一要支那貪污文化重新滲透，支那高層收回佣亂批貸款
第二要支爆，支企發難唔還債，銀行就會驚到瀨屎

同內地一樣玩全民禁足14-28日 五日只派一個人搵一粒鐘買餸 未清到零外資都撤晒資 到時金融地產就仆街

而家777個選擇係
1. 唔清零唔開關 金融地產正常運作 二人限聚禁堂食其他行業仆街到2046
2. 要清零要開關所以要全民禁足 全部行業連金融地產仆街一個月 清零後即刻恢復正常

政府將引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（《規例》）（第599J章），就《規例》下的強制檢測公告及指明刊憲，要求於指定期間曾身處十個指明地方的人士（下稱「受檢人士」），接受2019冠狀病毒病核酸檢測，以及繼續賦權註冊醫生於二○二一年一月二十三日至二月五日的十四日期間內，強制任何按其臨牀判斷懷疑已染上2019冠狀病毒病的人接受檢測。

任何在二○二一年一月八日至一月二十一日期間曾身處任何附件一所列指明地方超過兩小時的人士（包括但不限於住客、訪客及工作人員），須於二○二一年一月二十四日或之前接受檢測。受檢人士若在二○二一年一月十九日至一月二十一日期間已進行檢測，會獲視為已遵從強制檢測公告的規定。

油尖旺熱點

琴日(01/20)出錯
港島藍籌屋苑康怡就識分N1N2座
(兩棟樓，不過共用管理員等等管理安排)
八文樓就唔識分前中後座
(出入口等設施都係唔相連，但係成棟文耀樓都要強制檢測)

今日(01/21)又又又出錯啦
想知衞生署錯乜? click入去睇同埋追蹤我 每晚更新
210121 衞生署強制檢測資料出錯第3天 [附: 社區強制檢測]

報紙出晒啲人咪走晒？

試水溫

早晨

黎生...

不過可以繼續返工

good morning

早晨mandy

i am not mandy

Hundreds of Hongkongers stranded overseas by a ban on travel from Britain fear they may face further difficulties returning home after three of their number, who flew to Hong Kong via Dubai and Singapore, tested positive for Covid-19.

hey mandy

hey hey hey apple

Heymandiy（好高好大好勁）

消失人仕？

俾人禁足 (好似係)

留名等睇弱智藍屍屌爆英國罰鳩多於十五人嘅家庭聚會

花市都行得
團年都冇問題

hey ar hey ar hey hey ar hey ar hey

pk tang好耐冇見

今日估51

原來你就係消失人士

而家仲有冇統計18區邊區個案多少

封住左係佐敦

wars4vote有

咁睇真係好集中喎

依個先最update

你地好中意老作

吹到咁行，應該封硬

唔使等人口普查，用依張圖就有最新嘅人口密度數據

嘥鳩氣 不如索性封全香港啦

商家佬會聯手屌撚柒佢，為咗唔得失商家佬佢一定唔會

封撚到油尖旺咩
留名縮沙

新年後有冇可能開返尖

應該係想封個指定區域 唔係成個油尖旺

NO

唔知會唔會封埋SSP

唔洗諗啦

如果今次掂 肯定會食過返尋味

其實有閪用咩 封完驗完開返之後一樣有其他區人入去 更何況病毒有潛伏期 你唔封到區內最後一個個案+1-2個潛伏期先至開返都只係晒氣

咪又係封幾條街

深水埗麗安邨一名房署外判保安員確診感染新型冠狀病毒。房署指，這名女保安員一般負責中班巡邏工作，最近一次上班日期是星期三，昨日獲衞生防護中心通知確診。她並非麗安邨住戶，亦沒有外遊紀錄，於工作時有佩戴口罩和遵守防疫措施，上班期間探測體溫正常。 麗安邨的公用地方、保安控制室及屋邨辦事處已經按衞生防護中心指引，進行全面清潔和消毒。

佢不嬲都係做埋D ON9野...

準備下星期會開返夜市堂食

陳肇始我屌你老母 你邊個時區呀 訓左成年啦你 而家先知要咁做

其實其他國家係點

消息：政府研究油麻地、深水埗等「指定檢測區」或須禁足

據了解政府現開會討論有關措措施，預料稍後有公布。

HKET

黃金...

商户唔使撿

咁睇怕今日會有大遷徙

岩晒佢地既LOGIC啦
返工唔會感染嫁嘛

呢個唔知啦 但其實同之前船員免檢個鑊一樣道理

次次政府都係研究緊 跟住搵人放風 然後就會大遷徙
永遠都覺得靠市民自律唔走就成事

回港易呢
扑野套就帶 但淨係包住下半鳩 個頭大大個直接插入

一直都係到「戴套」強姦中出香港人

咁既話其實唔放出社區 入黎驗一次
唔隔都冇問題嫁
純粹黎一兩日等機返去既話特登要隔14日好ON9
香港人想返屋企咪照隔囉
同埋佢地14日其他人21日
個LOGIC又係邊

欺善怕惡嘛

其實法律上都係要罰撩鼻哥窿
trace條毛咁解啫

你同政府講logic

我都覺我認真左
已經冇乜機 咁樣搞一搞更加冇

可能政府覺得菇飛得多免疫力比其他人高
所以佢地14日其他21日

政府正研究引用《預防及控制疾病規例》第599J章，圍封油麻地佐敦特定範圍，居民需要禁足，直至完成檢測及有結果。有當區居民稱，將預先購買糧食留在家中，亦有在當區上班職員指安排會帶來不便，但相信有助控制疫情。

油麻地、佐敦一帶疫情持續，政府正研究引用《預防及控制疾病規例》第599J章，圍封油麻地佐敦特定範圍，居民需要禁足。有人員到場視察環境。

檢測完繼續留係屋企唔代表佢係一路陰性架喎，個個都係屋企中，點解唔係檢完再去竹篙灣坐14日

Hello tea tea

亞博起好，一車車送入去啦

送去邊都冇所謂，但係點會要人留係最高危嘅屋企入面 on9

仲要前幾日自己D專家先講完舊區因為喉管亂駁會易傳

正苦高官不嬲都on9

Hi天天
唔識打個日文字出黎

yen嘅日文

消失人士呢

政府都 on99, 所有嘢都亂嚟

最初新填地街 26號 已經慢三拍, 傳媒講出嚟先, 跟住又唔知同隔離 number 相連. 過咗咁耐, D 人本身流動, 已經擴散咗出去啦, 依家先去封
做嘢 D timing 錯晒

原來係咁讀想問好耐

消失人士

讀en~

え

요

든빙켱무헌차

【13:07】有消息指，所有於機場工作的員工下月起擬強制檢測。

強制一次又點，驗完終生免疫？

on9

學晒支那招數

消失人仕去咗邊？

呢件褸咁似樓豬嘅頭皮褸嘅

消息指，政府推算區內約有逾1萬人，圍封期間有關人士須持有效檢測報告證無染疫才可離開，居民仍可在區內活動，如購買日用品等，但商舖貨物售罄便不准從外補貨。圍封期內政府會為區內有需要人士提供基本物資支援。

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

好好j

如果係客機載貨（冇客）又唔出機倉嘅話
其實一日都唔洗隔添

但商舖貨物售罄便不准從外補貨
但商舖貨物售罄便不准從外補貨
但商舖貨物售罄便不准從外補貨
但商舖貨物售罄便不准從外補貨

淨封六日之後星期一開返，下星期再封過六日

D人都走晒

封城都要顧返工

great

真係戇撚鳩

政府班友真係戇鳩唔係扮架喎
油麻地果D窮撚地區
有幾多個真係返5日工呀
輪更返星期六日既隨時仲撚多過五天工作既人

弱智
先唔講驗孕當避孕
啲貨擺喺街口交收咪得囉班柒頭以為一定要point to point咁送

唔係住附近既閂鋪就訓公司
屌唔得真係好弱智

腥港新法則

我五天工作咪即係全香港都五天工作

預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作

真正嘅我嘅訴求就係要返工

全球首創 封城兩日

陳姑娘：「有咗禁足令，先發現有好多人星期六日仲要返工」。

因為全個政府高層咁耐以來都係冇自由意志，只係坐喺度等支共指令，而支共從來只緊張黨安問題，立令執法黨安法就快手，香港民生問題根本WFC！
所以有關民生、抗疫決策冇人俾命令，777班友又怕做多錯多，乜都唔敢郁，形成乜都慢幾拍，燒到埋身，甚至死人至知要做野！

有住果區朋友講，一定唔止一萬人咁少，好多過期居留人士縮埋，而呢班人根本唔會出黎合作俾你驗！

留名睇兩日搞唔掂 星期一焗住開/繼續封無工返立立亂

政府化驗所而家每日檢測能力上限係幾多？

返夜班/通宵果啲人隨時冇得返屋企

我唔覺得會係政府化驗所 好明顯就係果個咩華大基因
幾十個sample溝埋驗

消失人士確診入咗醫院？

幫手封緊區？

我個朋友就係咁講，預咗唔止封兩日，好有可能延長，所以佢今日工都冇開，同老婆落街掃糧水物資，預一星期糧水，區內超市而家都清空到冇乜貨..

可能住喺油尖旺而家趕住執野走

呢啲唔係政府驗 係檢測承辦商搞掂曬所有嘢

點解唔走要同個政府癲

cctvb: >50

最後確診都係要政府，收樣本驗第一次就外判

回落了

51

屌又開大

有線:50+

cable 50

衞生署及醫院管理局今日下午4時30分舉行疫情簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲醫生出席。

50都開大

Now:50+

急速回落

到你未

走去邊？佢一家四口，兩大兩細，係有個阿媽住緊公屋，但冇可能咁自私，連自己有冇中招都未知就走返去，其實真係焗住留低等檢驗..

事係冇事了！爆唔起！

咁耐都未去驗